點解冇人屌英格蘭對比利時冇體育精神嘅？

係咪瞓晒覺喇

呢場係撚體育咩 一睇就知係即興舞台劇

影帝大戰

葡萄牙 西班牙都無人屌啦

肉酸呀 收檔啦

下半場就會有體驗精神 個個盡力MMA上身拎牌

細蚊仔就緊係早D訓

好有體育精神啵，交到戲，奧斯卡級

Yeah

係 佢地都係無體育精神

就入左球

根本分唔到英格蘭係特登hea踢定佢地真實水平係咁

係落場踢仲想點

boom

有組織有射門 睇落一啲都唔肉酸

梗係啦，聽朝唔洗番工啊

呢球都幾撚高難度

J league post個個忽然球迷喇，忽然狗

d入攝波 下下吊入去 根本就包唒
扮唒嘢差少少

忽然狗話人忽然球迷，抵你地俾人指撚著嚟屌

英撚逃避雖可恥但有用

睇bbc 啲評論先好笑
之前屌到日本仆街
點知英撚一樣唔想贏唔想追和

話就話做戲走線啫
睇得出taa 福仔 龍虎切 贊奴沙 泰利文斯 ayi 呢啲好想贏
一定無日本最尾10分鐘咁撚鳩屎

因為你分唔到佢係真係廢定假波囉

冇人睇啦,近年香港少左好多英格蘭球迷

返工 不了

買左輸緊:屌你有無體育精神架，好撚肉酸
買左win緊:係啦啱啦，keep住咁樣，頂住，扮死訓耐d

乾貴士，大 b ，武藤衝上去打反擊你唔講

呢d太極波邊個會睇

呢樣真

騎士道嘛

同一類做法

英芥蘭一定過到哥，瑞，西/克咩
唔洗咁快開心住

咁臨尾果十分鐘一定有打反擊 係自己後場猜波，反擊戰術既極至

睇排陣都知兩隊幾想推廣太極文化

比利時唔夠集中

想贏個 d 唔提，唔怪得英格蘭都比你吹到好想贏

最後幾分鐘
日本有人想贏？
打反擊係黑鳩未失波前既事

最後幾分鐘就出線又唔猜得

訓得好好呀，好耐沒試過咁精神

電影級數既比賽

影帝級

做返佢自己姐

企定定喺後場互傳 仲話人地唔迫 唔迫都打到反擊